有邊款auto chest/自走棋好玩？

第一次掂依類game應該係lol出棋個野

有無啲手機game 好玩 平衡啲？

lol個戰棋囉 唔洗重新學過

手機玩到？

感覺唔太平衡 同埋少棋揀

a tier 有6-7個陣
一係你定義下平衡先？

咁有無邊款類似 又係手機玩到？

tft手機玩到

tft

Underlords

係咪要轉日本store先down到？

我android down apk
iOS 唔知

轉日本app store 就得，英國美國都ok, 同電腦一樣更新